# README #

Este repositório tem como objetivo descrever e disponilibizar para a comunidade todos os arquivos que foram utilizados durante o desenvolvimento do Trabalho de Conclusão de Curso de Engenharia de Computação da Universidade Tecnoógica Federal do Paraná - Cornélio Procópio, executando durante os períodos de 2016/2 e 2017/1.